琴日去朋友婚禮，個新朗唱左呢首歌俾佢呀爸

單車

到底佢知唔知首歌既原意

講嚟聽下

你又知人地同呀爸關係好唔好？

你個名